鑽石王牌 漫畫 第68話

呢個速度，幾時先出到tv版

倉持跑壘真係好撚型

正呀喂

王牌投手果個 田島盜壘都好勁好型。
個教練除左大胸之外，水平麻麻。

電光石火

每次見到澤村嘅表現真係好開心 相反降谷真係比下去

因為降谷次次表現都係差唔多
1. 開頭好威，球速好快，對面嘩嘩聲
2. 三振三振三振
3. 開始冇體 / 壘上有人要用set position投法導致球威下降 / 俾人打咗出去嚇親
4. 俾人換走/去左外野但係又唔肯走/話自己隨時都可以返去投

你點解唔提無限4壞球

降谷次次開局都唔穩，好廢

點講都好喇，套漫畫主要都係講兩條友爭王牌個位，最後應該係主角爭贏。

呢季降谷毫無進步,只係不斷拎甲子園場200%黎J

屌係喎漏咗

打J王牌

睇返11話先知巨鳩冇出本鄉都完封左白龍仲要冇比美馬上過疉
再睇返練習賽呢場，青道要證明自己就真係要0封白龍